\chapter{Conclusion}
\section{Enunciado}
Elabore conclusiones respecto de los experimentos que acaba de hacer.  Puede guiarse con sobre la base de las siguientes ideas:
\begin{itemize}
  \item La realimentación negativa, con muestra de tensión, disminuye la impedancia (resistencia) de salida  y, si la mezcla es en serie (como es este el caso), aumenta la impedancia (resistencia) de entrada  de los amplificadores. Lo primero se habrá hecho evidente en el experimento 1, ¿Qué piensa de lo indicado en segundo lugar?.
  \item La realimentación negativa aumenta el ancho de banda  de los amplificadores, pero ello tiene un costo, ¿cuál es ese costo?
  \item Dado que la realimentación negativa disminuye sensiblemente la resistencia de salida del amplificador, cabria esperar que, de acuerdo al teorema de la máxima transferencia, haya disponible mas potencia sobre la carga. ¿Es esto cierto? 
\end{itemize}

\section{Conclusiones}
Se puede observar el notorio aumento del ancho de banda al trabajar el amplificador a lazo cerrado, y el costo en reducción de ganancia que la realimentación negativa en consecuencia, esto debido a que el producto de ganancia por ancho de banda se mantiene constante.
En la realimentación negativa con muestra de tensión, y con mezcla en serie, la impedancia de entrada se ve afectada en un aumento, lo cuál se puede justificar a través de dos razonamientos:
\begin{itemize}
  \item En lo que respecta a los parámetros que influyen en la realimentación negativa, tal como la desensibilidad, la impedancia de entrada a lazo cerrado es igual al producto de la impedancia de entrada a lazo abierto con el valor de la constante de desensibilidad. Esto debido a la forma de conexión de la red $\beta$ de realimentación.
  \item Desde el punto de vista del circuito equivalente visto por la corriente alterna, la impedancia de entrada se va a ver afectada de forma tal que aumentará.
\end{itemize}
La realimentación negativa permite que haya disponible más potencia sobre la carga debido a que el teorema de la máxima transferencia enuncia que la máxima transferencia de potencia se dará en el mejor de los casos cuando el valor de la resistencia de la carga es igual a la impedancia de salida del circuito que la alimenta, donde en el caso de poder manipular el valor de la impedancia de salida, disminuyéndola debido a la implementación de una red de realimentación negativa en este
caso, la disminución de la misma acercará su valor al de la carga, aumentando la eficiencia de la transferencia de potencia.

